深圳光明新區工業園現狀：高鐵冷清無人，工廠周邊死氣沉沉

林鄭：香港年青人可以去大灣區乞食

拍片者 好快畀人拉造謠

IF I BURN,

我飯民老豆叫我去大灣區發展兼住宿 仲話住大灣區包衣食無憂

大樓價大富翁遊戲都預左升
除左印人仔都無乜好做啦

你呢D阿Q精神真係勁

CCTVB係咁播大灣區

依家播緊個乜柒《大灣區11種味道》

啲口音

台灣腔？

假的假的

咁遠
同南出距離

差唔多係大西北去石澳

五毛嚟講你真係出色
咁撚厚面皮都講得出

去哂越南啦
仲大陸

唔怕話你聽,香港既數碼港, 科學園等等所謂工商業區, 都係死城FEEL

有冇度過自己面皮有幾厚

點解咁多假新聞你地咪推

笑其它就算了，笑人哋產業升級畀房地產綁架？

識個客有個廠係呢區，產品主要賣去歐美。
之前武肺係歐美爆到仆街，有D美國公司嘅舖唔開。
D產品都賣唔出去歐美，廠房人手係旺季時50%-70%。
間公司食粥食飯，要睇歐美疫情係點。
好彩有D重開返，如果好似以前咁勁真係成個廠停工都得。